[長文][集思廣益] 抗爭方面分析(1/2)

P牌和理非請隨便插
抗爭不經不覺已經整整兩個月 想寫下當中各兄弟既演變同埋小弟愚見供各位集思廣益

1. 整體抗爭目標及手段
整體目標可以是五大訴求 可以是光復香港 其實分別對於政府黎講分別不大

而政府的反應係
(A)不作為拖死你
(B)搵警瘵擋同拉增加抗爭成本
(C)抺黑成港獨/外國勢力爭取北京介入及終國人反感

所以要反抗政府既反應我地要

(1)持續對政府話事人(警瘵為後話 再述)加壓
(2)增加政府的對抗成本同時減低己方抗爭既成本
(3)反抺黑同反宣傳終國人香港既目標對佢地有利
仲有我地既殺着
(4)爭取國際支持因為中共真係好驚呢樣野

2. 跟住講分工
2.1勇武
作為一個催淚彈黎之前已經跪走既同路人我只能對各勇武巴絲致最崇高既敬意
我只有一個小建議就係頭先講到既(B)減低己方既抗爭成本

勇武巴絲最大既付出唔係呢刻既錢 而係如果被拉之後既漫長過程同當中我地既兵力折損
(錢香港人咁多總有方法解決)

我想比勇武巴絲知道前線我地面對既唔係可能既
30,000巴絲對30,000警瘵 而係
30,000巴絲對30,000警瘵加12,000深圳武警(大埔超級城既「同志們」) 加xxx,xxx既黑幫同可能既2,000,000老解
係一比九十九既比例

啫係咩?我地每損折一位巴絲平均需要六十六個對方既兵力損折先至打和
而而家其實似係反轉左個比例
仲同果啲只係走狗唔係話事人 啫係話打低班狗就可以解決件事
所以狗照撚 不受傷 不被捕係我地既終極宗旨
交畀前線巴打決定

2.2和理非廣東話頻道
係度係我地另一個主要既戰場 我地同對方爭奪既係香港人既民意

千奇唔好覺得民意唔緊要(每一個香港人既民意都好重要)因為
a. 影響我地吹雞大遊行既人數(中共直接會睇粒數因為實在太有代表性)
b. 影響我地既資源(錢 法律支援 物資)
c. 影響勇武打絲行動時街坊既支持度(拉多拉少人直接影響勇武既抗爭成本)

先借梁天琦先生既一句：
政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

所以
連儂牆既要照貼 而且要或多陳百牆
街要照行 越多人越好
TVB要cut越快越好
中資要唔用越少越好

見到中立或者藍唔好放棄 持續用一啲共同語言拉番佢地返黎 例如
- 年薪四百萬整咁個咁既特首
- 請香港人食成千粒彈
- 721黑警合作

只要事情涉及黑白而非藍黃 中立就會企過黎我地呢邊

唔好忘記政府既反應係(A)拖死我地
所以我地要持久既繼續上述既行為 呢場係一場持久戰

另外對於(A)不作為拖死你 我地要直接逼政府作為 方法係
- 罷工罷市罷課特別係政府部門同機場股市
- 搵重要政府機關圍(究竟禮賓府周圍如果拉五十萬人警瘵拉唔拉得哂?求討論)

---我係分隔線---

2.3和理非國語頻道
呢個係眾多線中最唔關事最少人討論但個人覺得最重要既一部份 如果有人想聽我繼續寫
2.4和理非英文/國際頻道
呢個都係 如果有人想聽我繼續寫

多謝光復香港 時代革命

自推

再推

推

pushhhhhh